{\tiny
	\begin{center}
	{{\bf UNIVERSIT\`A DEGLI STUDI DI NAPOLI\\
			% \vspace{10pt}
			``FEDERICO II''}}
\end{center}

		\begin{center}

\includegraphics[width=0.09\linewidth]{Images/logo.png}    %inserire nella stessa cartella del tex il logo dell'università e inserire il nome al posto di logo.jpg
		\end{center}

	\begin{center}
		\bf{Scuola Politecnica e delle Scienze di Base}

		\bf{Area Didattica di Scienze Matematiche Fisiche e Naturali}

	% \vspace{5pt}
		\textbf{Dipartimento di Fisica \textquotedblleft Ettore Pancini\textquotedblright}

	% \vspace{40pt}
		{{ \textit{Laurea Magistrale in Fisica}}}
	\end{center}
	% \vspace{15pt}

\small
	\begin{center}
		{\normalsize\color{flame}
		{\bf{Direct determination of the $^{17}O(p,\gamma)^{18}F$ $65\,keV$ resonance strength at LUNA}}}
	\end{center}




	% \vspace{25mm}
	\par
	\noindent
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
		\textbf{\color{flame}Relatori:}\\
		Prof. Gianluca Imbriani\\
		Prof. Antonino Di Leva\\    %modificare nome relatore
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
		\textbf{\color{flame}Candidato:}\\
		Riccardo Maria Gesuè\\ %modificare nome e matricola candidato
		Matr. N$94000646$
	\end{minipage}
	\vspace{-5.5mm}
	\begin{center}
		{{\bf Anno Accademico 2020/2021}} %modificare anno accademico
	\end{center}
}
